有無人有玩rogue hearts?

有無人有玩rogue hearts?
好似得英文同日文語言。。。想問下點樣強化裝備？

垃圾驚 一味肝
肝十世先有機會打王
d裝備唔對等
你殺完最終王先整到新一階裝備
除左你課金開水晶箱

我都係休閒玩
故事都未過😂😂